[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4896）

2-2on9

來切也2:2可以嗎

靚射2-2

估撚中補時追和撚狗 屌你老母

og2-2

我4c入 以為中撚硬冇啦啦係咁連角...痴撚線...

own goal

勁到 米蘭都射唔到呢啲波

2:3 ok?????

唉又針

ac米蘭！屌你老母半格都叫得咁辛苦

Cup埋啦

A米 cup 埋ok?

掛住call g唔開Po?

屌你老母利雲特真係驚撚到我瞓唔着

我都係咁話 仲要串埋A米角大 以為食撚滑

假到咁 唔差在cup埋啦

cup 就一世球迷

咪踢爆

Ac 廢撚 森多三場角大串左帕爾馬

20????????????

慘死

嘩屌
真係有

20c

最後的角球攻勢

20 jor?

yes cof

唉 撚狗

2-2 ft 20c

我了

森多奇蹟頂實

2:2 20c ft

利雲絕殺未

又輸

今晚咁都輸錢
真係介賭算

維拉炸完又 半2全2 我屌你咩

利雲絕殺 快啦仆街

有球handball睇都唔睇

咁都20角 19.5咁都守唔住

仲要最尾

利雲0.5b 10 1 168

我

垃圾波

LM

me

Lm

人地射4腳入3球
你射40腳得1球

中

im

Ac呢場假撚到 diu

好

1

利雲入得唔得

求🀄️丶

有無人派 買A米重注左

跟左你不問價位中位入角大

利雲快撚啲攻啦屌你老母

Ok 我話得就得

allin左利雲fg

停左咁撚耐補得6mins
handball唔睇var
未夠鐘就吹

利雲入錢派300

屌你老母臭閪到而家都係得7 射

9up cls真係刷到20c

西甲今日全下盤
dlllm

仲諗住贏錢 可以睇鐵打 而家床都唔撚洗落

入錢？

支持

A

有

維拉咪上盤

貝迪5.5b10 1 100

我19.5s 咁都爆

Q

lm

賜我運氣

喺呢度嗰球入啦利

貝請問補時有幾多？

Ok

邪一邪 華拉先

假撚到...own goal

捱夜都唔知為咩

跪求利雲絕殺入波

岩岩出糧又輸晒 下個月見

西甲封

4 求派我

又推尾數黎賭

係 但我串左ac 和 同角細 易賭到

你買咗咩

4

補6分鐘係咪痴線㗎

6埸中4埸 都可以輸錢 重要通咗一晚頂

嚴重懷疑自己係戇撚柒鳩

利雲0:0 Ft

補到你入 唔比和

你甘心就咁抖咩 借錢一棍追啦。

6角

主客和 星期三 35 史帕爾 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 @ 6.40 $2000

下一隊入球 (第6球)
星期三 34
韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
主 @ 18.00
客 @ 6.40 $500

下一隊入球 (第5球)
星期三 34
韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
客 @ 2.19 $2000

角球大細 星期三 34 韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
大 [6.5 個] @ 1.89 $1500

維拉6.5細冰冰

意假又黎全大

通完頂 -8K有無人派

睇黎利雲都無機

快啲俾一c

維拉俾啲面人啦 對面紅咗個仲要贏緊2:0 咪刷

報數
-5000

利雲補幾多？

利雲入未啊屌你

6.5s ?

利雲絕殺到我都派

晚晚通頂通到眼花 仲要輸錢

6 min

無理由維拉無7角

葡超無買就正路返

中 我了

快手啦利雲

all in 一注先黎own goal....

係 震緊

6c

佢hea攻點會玩角

定D黎

利申:7.5s

成晚啲波落飛都死撚曬

7.5s

ft 6c

完 又輸

華拉12?

屌你老母閪嚇撚死
以為利雲俾人絕殺

絕殺唔到我派你

薯仔 我啦

奇蹟冰封

12m未

12m

Var for what

On9

準備

最後一分鐘12m

華拉似12m

邊隊

貝迪斯12碼

屌0:0咪算

屌你老母

我今日都輸錢 有國米、阿仙奴正氣上盤唔買， 走咗去買車路士ac米蘭

唔好撚入啦

維拉6.5s頂撚到...

完仲要輸12m

心水都中 買就買錯A米

屌 一樣

華拉12

屌你利雲臨尾先後閪..

完全同路

假波🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

買左fg 6.5倍

missed

真係好撚戇鳩屌你老母

痴撚線 咁都救到

假到pk

笑死

唔撚識射12碼

快入

痴撚線

可惜

好波！

變角

Real??????

意甲西甲全部估中 除左A米 仲有買黃潛都補唔返條數

嚇撚到醒曬

笑撚死

我都係

係
屌佢老母 12m唔入真係好仆街

有冇利雲盤手足俾啲聲黎聽下

幾時黎過12碼大革命

笑撚左 最後一分鐘12m之餘
仲要唔撚入

屌12m都唔入死廢人

雖然有補左少少飛 但入左都係輸錢 好撚彩

我西甲4埸全中， 意甲英超輸返凸

今日 平半盤 客盤曬咁滯

屌你嚇撚到我真係死咁滯
林尾1分鐘俾人十二碼

買左0.5/1大 諗住入撚硬 個頭gel到實一實

咁多波 揀2場黎賭 仲要重注A米 黃潛細細注

Dllm個9號仔幾個餐屎都唔入 12m仲要炒埋

12m個時穩左形？ miss先出黎

自己嗰隊永遠射失12M，對家就永遠輕鬆入12，有無咁on9

利雲特龍門救世界

點解可以12m唔入咁柒

以為收硬錢

今日五大聯賽 咪埋眼買半大 都係正數 cls

個前鋒柒

下盤

聽晚仲難賭

黃潛連續2場半2全2

亞特蘭大

今晚都叫易賭咩

聽日戒賭一日, 連輸3日休息下先

追左先抖

波就輸 馬就贏 痴線

派我 我-1400

-5k

我都係 屌

輸緊十幾個,點追

葡 12m

左手黎 右手去 刷積分

客？

yes

2-1 ed

18場波實有一場啱心水
借錢一棍

聽日d波都惡玩

自從有國安法之後未撚贏過， 邪撚住曬 dllm

鬥惡 你惡番過佢

之後知大注呢？
誰知道耀眼金色路途

好彩無買提子聯 咁樣嘔半格

打錯 之前啲大注呢

聽日簡一場賭算

聽晚買完瞓算 通頂等結果好撚攰 仲要輸

淨係諗住玩果兩場英超算

每次都要練心

輸唔夠咩 而加失業 幾十蚊玩咪算

屌 俾維記個on9中場遠射硬爆我5.5s

條友唔落腳踩都唔會入條黑鬼累事

正確態度 一棍一場好過散注10場

買大lor

靚仔

假波

假有假賭

但個球龍門唔撲分分鐘入

入咗佢算啦屌 兩球又係輸 三球都係輸

唔洗咁燥 三衰六旺人人有
聽日一棍追番

買左

入多球比教練屌 輸角球比你屌

幾時先可以出門口

射中間低波基本上有受過職業訓練既龍都會救到

但呢條撚樣前鋒係廢物真係係人都知

又唔肯跑係禁區射波已經下下冇力冇角度，連12m都要省龍

其實又無輸嘅 分咗幾注入 只係爆咗之後就變咗打個和差唔多

唉

教練屌fekir算啦

a米未派角？

射波全部射中間仲以為自己好撚勁

當年轉會都係傳洗黑錢曼城先賣佢走

明明贏錢變無贏無輸條氣已經好唔gur 我明。

有幾下都差啲

岩岩角球5.5大抽一 派我

紅左個諗住實入多球...
咁低水都要輸

A米39號真係廢 傳斬波又廢 控波轉彎又假 係咁禁區外遠射 咁都唔換走佢 仲要比佢係咁拎波

慘

求派

三衰六旺人人有 一棍追數唔洗愁

有冇人派

呢個真 但衰起上黎棍棍伏

今年都幾刺激
停賽前1K>30K
停賽後30K>80K
韓職+德甲80K>3K
上個月3K>120K

本身目標係100K辭職讀返書
驚輸返晒落去，都係拎錢走算
希望搣得甩賭癮

你

出水

真係好撚明顯一樣野
德國人同南韓人都係仆街

阻人追數最仆街
大注一棍卡數bye

德國波真心唔好賭 賭左咁耐 德國波真係最難賭 其後西乙智甲

Ac果場真係假到 戒波好過

呢個真 我買韓假命中率都有8成 但德國波真係on9 除左拜仁 其他個d隊都可以整死人 上個月買多狗同RB2場一齊輸 唔見20000

意甲假波真係好多年 祖記一隊開始 隊隊都假

尋晚本身有機會上200K，多手買左韓仔，輸左變相淆底唔敢買英超，跟手見正氣針多注轟，依家輸左氣勢先決定cash out

點解唔儲多筆去外國

德國波一係贏波輸盤一係爆冷，點賭

真 RB多狗利華膠柏d盤難中到

本身都唔多想離開香港，依家就黎變中坑都一事無成，想讀返書啫

好快遲d連馬會都無得你賭

邊有得驚咁多，冇學識冇技術，走唔走都一樣

諗住去學做地盤 捱下之後學門手藝方便搵錢走

咪睇咁多連登 害死人 冇錢移西咩 移完由0開始 叫人移個d應該20出頭

所以咪叫佢推多幾口

可能遲下出糧會試下由1000蚊再推上去，但依家拎左果啲點都唔會拎去再賭

推上去果陣記得帶埋我

屌 有d野唔係有錢就咁易解決到 去到外國 溝通都成問題

如果有錢都係真係鍾意果個國家先會移民
窮人爛命一條大不了咪死，邊可能驚咁多

兒登仔係咁

加一

都係果句
接受到就接受
接受唔到就享受

人生總係有啲難關要面對，時機到左你就有得選擇
唔洗刻意迫自己去做

屌你老母森多
贏乜撚野

移民 其實睇你想係香港做個順民
定去第2度做個二等公民 冇錢冇人脈去到搵唔搵倒工都成問題 唔通乞食咩

希望馬會 會開埋中超盤
唔開告佢分裂國家

點3k推120？
一口幾錢注？

法林明高又撚

盤王恆大

法膠仲係00

法林明高 -2.5 串左 波圖格薩+1.25

保地花膠仲00

法林明高 全場屌到咁得2:0

唉屌你老母上個星期六日+26k
呢幾日又跌返9k比佢
點樣可以推多啲呀

琴晚d波針死

幾多個比垃圾車陰咗

冇左德甲、德乙好難賭平時買漢堡、科隆、04對家90%收錢

今晚有阿特蘭大

琴晚睇尾盤比人玩到隻狗咁

呢排華西 對家lo

真 不過得一隊

我也-7k
屌佢老母俄狗真係
場場都下盤

唉屌佢老母，啲莊手法又唔同左上星期
又倒轉開

又唔係咁講既
可能莊家真係睇好佢 但點知佢要柒有咩計 睇盤都唔係100%

5串6輸阿記同國米 買左對家
賤種隊買對家就贏 買佢就輸

尋晚中到啪啪聲 抽10派1 100

100%正氣波

出下水好過

你知我好少

有錢齊執啦

個前鋒唔係傷左咩

大波清泉

Me

尋晚軌死幾多個

訓教避左

睇緊重播3-2

汁左個fg落左車

鎚仔第五球有無十幾倍

不過又好難買到佢

國米屌你老母咩

same 好彩英冠英超反cup返

派埋我想睇鐵打

有無清執一執 贏到派啲比你

上盤狂魔

要奧沙辛拿

半大全大
全大就穩收錢既

比皇so撚左好多場

有咩心水

信你

復賽後撚賭仔嘅隊：
1. 李斯特城
2. 皇家蘇斯達

紅橙黃綠單藍紫
其中單色最精緻
我地單社一份子
比賽第一無第二！
單！best！單！best！單！best！

私谷圍爐撚

抖完錫菲聯成隊唔識踢波咁，熱刺上盤了

仲問我 琴晚頭幾場韓假俄超輸幾千
好彩之後追得番仲反cup左狗會幾百蚊落袋

訓超踢得仲密過英超

屌佢老母狗會個eps銀行過數幾日都過唔到
但又扣撚左錢

多蒙特
漢堡
辛尼特
貝迪斯

多狗真係唔撚會買
一買就針

賓菲加呢....

打去問

屌最憎圍爐撚

又買曬上盤，嘔血

係咪有強迫症

其實買上盤先合乎人性
買下盤吓吓睇住俾對家屌打真係心都震曬

錫菲聯 超低水
想屌一屌 熱狗
但買襯熱狗
都係jump
好撚邪門

岩 有強隊唔買走去買弱隊好難過倒心理關口
但其實下盤開出既比率 比上盤高好多

要買就快了 今晚轉盤

真心呢 唔玩深盤既話 上盤比率好高喎

今晚想轟米杜

即係買下盤？

外圍半球中水 基本上到今晚係半球低水 .除非回到半球滿水 如果唔係馬會個半一點會轉盤想學野

買完下盤即刻熄電話算啦
兩個鐘後開返就ok

伊巴 輕鬆

一晚針左60k
得返15k 點上返60好

追數咪諗住慢慢追 借夠120k
一棍60k追番 輸左仲有注保險可以轟多次75k

要追數幾時都係大注一棍
慢慢追又係要贏 一棍追又要係贏
但一棍贏一場就得。

買禁屌上盤既下盤隊咪得

今晚買利係咪派錢？

高蛇出後備點算？

利 鏝
而家仲構唔構成到
角大嘅機會？

出咗陣容先算

熱狗買親都西

行撚開啦屌你老母

教就教左 救得一個得一個
你執迷不悟先輸7成本 仲唔聽人教等輸埋

想買條7x21

咁你贏左首期未？

一棍比你中完又點?唔戒賭之後咪又係輸番哂
長遠黎講想keep住賭 都係要改善技術同心態 提升命中率 慢慢追數
除非你一棍完無論贏定輸都即刻以後唔再賭

我唔會輸到自己8成本金。

一人有追數心態就贏唔到
所以一棍左追哂條數之後再慢慢研鑽賭術。

出得一棍就係追數心態啦

留意到場100% 想知再講

賭仔追數偏向買佢自己以為穩陣既低水波 所以先係咁輸。
一棍追數 擲銀仔賭單雙。一棍唔得就兩棍，萬試萬靈。

手足識啲野 唔推落去追根本會蝕水位俾個莊
一棍唔得就兩棍 兩棍都唔得就借財仔追
追到贏為止就戒賭 咁先叫贏左個莊

所以你果一棍咪又係會買左落去你以為穩陣既低水波入面囉

咩心水

完全正確 如果多啲人識你咁諗馬會可能執染左大家一齊無得賭。

講左唔受個人意志 擲銀仔賭單雙。

冇計 呢到太多冇乜獨立思考既人
馬會賺咁多錢就係
呢堆人係咁慢慢妹蝕水俾佢

佢有75k身家
輸左自己身家既13%(1萬)已經要識一棍大注追數
87%本金夠賭欖賭三次
瞇埋眼賭單雙連輸三次機率得1/8 即係12.5%
當佢真係咁唔好彩輸哂 借錢賭多三次欖
連輸六場既機會得1/64 即係1.53%
佢一開始識一棍+借錢賭追數有98.47%都唔會輸錢。

一起身 ac角大一張事後都無 波台已死

輸錢唔追愁更愁
借錢一棍樂悠愁

Calling花仔 今晚羅馬角大？ over

奶左欣宜未？

認真答既，仲有15k, 分5注or 10注，一日俾個目標自己，贏3k,5k 就收手，心急只會仆街，我都係咁追

聽左你講分注就仆得街啦
追數一定係一棍。

細波，細角，亞洲盤

屌你老母你收皮啦，人地點賭關你撚事咩，借錢賭輸撚左係咪你還呀？講到自己咁撚勁，呢排贏幾多呀？

大家好

一棍哥有無心水？
理論我地就聽到夠
不如推幾口比大家開吓眼界

同馬會賭只賭三位數 上到五位就會推落股票。

花花

財不入急門 慢慢黎 平衡返自己先

見人輸錢就上黎傳教
個財仔都幾得閒下
個市睇黎真係幾差下

其實個市差佢地反而賺更多

我以理服人 你地最叻學cc台屈毛。
真係有學生哥係到賭錢輸左聽你班契弟講真係休息就追唔番條數 唔知你地想害人害到幾時。

係呀係呀 我地就害人
你叫人借錢一定係導人向善啦

財經台10個有7個借錢賭
成功永遠只比識得捉準機會既人、有膽量既人。

珍...冇危邊有機

富貴一定險中求

分5注 10注 追60k 望一望笑左

咁你有咩建議？

借錢 一棍60k

輸左想借120k但TU低借唔到
你有冇辦法先

佢咪會話借5萬財仔一棍過

1.5k 一注要贏幾多場先上反60k

波波

香港做U記parttime 出糧銀行會借到120k 啦

大注心理壓力好大，輸左又唔知點

借完60k 第2日想再借120k 點得阿
你當個個係薯條借極都仲借到？

無入息證明借唔借倒？

你呢個故事教識左大家 下次一借要借定多啲。

牙電返左黎既
係咪得我無del清爐

15k 進取就 allin推2口
保守就5k 推4口

我教人借錢賭 唔係教人借錢。

15k 推幾口咪上反60k
如果推2 3口都唔得不如戒賭

一次唔得就兩次

完全正確。

海登海姆將客場挑戰雲達不來梅，這也是本賽季升降級附加賽的首回合較量。賽前，官方公佈了本場比賽裁判名單，地產商菲利克斯·茨瓦爾將擔任本場比賽主裁判，上賽季，菲利克斯·茨瓦爾曾經兩次執法過海登海姆的比賽。

菲利克斯·茨瓦爾最近一次執法海登海姆的比賽是在今年6月初，當時海登海姆客場1-2不敵漢諾威96，另外一場比賽是在2019年11月，海登海姆客場1-3不敵雷根斯堡。在此之前，這位房地產經紀人自2013年以來還曾3次執法海登海姆的比賽，其中2場是在德丙聯賽。

茨瓦爾2004年成為德國足協裁判，2007年起首度執法德乙，同時也以助理裁判身份初登德甲賽場。2009-10賽季開賽前，茨瓦爾正式入選德甲主裁判名單，主哨德甲的首秀是2009年8月15日漢諾威96主場對陣美因茨05的比賽。截至目前，茨瓦爾已經執法過168場德甲聯賽，88場德乙聯賽，以及30場德丙聯賽，並有過23次德國杯執法經驗。本場比賽並不是茨瓦爾第一次執法升降級附加賽，2014年漢堡對陣格魯瑟的升降級附加賽首回合比賽也正是由茨瓦爾執法。此外，茨瓦爾還曾17次擔任歐冠聯賽裁判，19次擔任歐聯杯裁判並曾執法過2018年世界杯。

2005年，茨瓦爾還曾陷入假球風波中，當時的德甲裁判羅伯特·霍澤爾收受賄賂操縱了幾場比賽，而作為助理裁判的茨瓦爾接受了300歐元的賄賂後也參與其中，2005年1月，他和其他三名高級裁判向德國足協通報了霍澤爾的假球行為，隨後被禁賽6個月，這一禁賽令被保密了好幾年，直到德國報紙《時代週刊》公佈了德國足協的一份秘密文件才被眾人知悉。

除菲利克斯·茨瓦爾之外，本場比賽裁判組成員還有斯爾斯滕·希夫納、馬克·阿赫穆勒，第四官員是羅伯特·施羅德、視頻裁判是本傑明·布蘭德和助理克里斯蒂安·班志遠。

德假

返唔倒工咁點 以前整親

斷e bar

揸波扭親隻手？

作個理由問老母拎。

發夢撞親

我都諗過 但唔想要伊巴

真係有實力推唔洗搞到而家咁

姐係話人垃圾姐

唔係，一時唔好彩姐，邊個未試過

今晚米杜士堡有無人要

轟

侯城應該反唔到底掛

馬會冇開？

係

聽日係咪會開？

所以幾時都話輸到仆街就借錢 擲銀仔賭大細/單雙 一棍。

候城主場唔差

點等啊仲有六個鐘

玩住FIFA 先

真係咩

今季搞咩

候城廢到仆街

點解狗會睇好鏝咁多？？

年半前佢半場2:0 完場2:2

我都好有印象 仲要成日開平手盤 今季未買過佢

又黎個個都睇好嘅大船

雲達和波係咪加時

唔係，踢兩輪

買左莫迪對家
大家點睇

直插左客勝200

錫菲由超低水
回返上低水

呢張相有乜原因可以用咁耐

又要針

腳踏實地搵錢 有錢再賭 我之前針45k都係咁 但佢話大棍一場追數係冇錯 但咪撚同呢啲害人財仔借ok? 人生流流長 反cup馬會好易

琴晚跟左500 今日繼續

即係你都agree搵出糧銀行借 同我理念一樣。

尋晚2條飛
一條針辛尼特
一條針洛辛堡
有個辛字o既波再買就斬手指

其實係咁玩快速回傳嗰d所謂強隊

唔撚借呀 儲夠錢再賭呀 1蚊息都唔想蝕呀 財狗

係唔係借財仔唔洗利息先

我想知依到借錢唔還會點

連登借? 想比人斬到10686?

真係有需要既問返一線借好過啦

想快d到星期六，可以瘋狂落注

曼城有無同路

反而連登仔咁惡㗎

熱刺2.5b 咁高水嘅

我敢打賭 呢到 5成都有借錢 唔撚認姐

其實賠率咁低有咩為?

中哂都有十幾倍

買一場絕殺搞掂啦

咁今晚跟你搵食

記得買d十幾倍飛唔要口水飛

果班自己借完輸到仆街就以為人人同佢地一樣輸到仆街
又唔諗下自己賭得幾無紀律 阻人發達。

1-1

昨日汁多少

0-1 0-2

輸廢鐵

借錢賭博你要識
見家長有雞脾食

今晚賭一場算終於等到佢開艾高干作客

兩軍近4次交手，阿爾巴塞特全勝

今晚頭場英超點部署？

我熱

如果莫迪贏咗
我唔入波台三個月

聽完今日識買一定係買曼城 利狗輸盤輸到仆街

試下跟

皇馬-1

你個買法同我以前好似

今晚利物浦 得唔得?

德

阿德一定得

日本開返澳職都唔開

挪假半大cashed?

跟左

水手

米ok?

唉。。。

有無同路
阿特唔知買半大定盤好

買全大

拎咗床下底收埋果一千蚊利是錢重新出發
1.皇蘇主勝
2.皇馬穿盤

半和穩d

今晚只賭一場
曼城2.5s

Gun

最城想落猁狗面
猁狗想贏波拎冠

兩隊面子波

0:0/1:1和波super

利狗拎左冠啦喎
我都覺得會係高水細波

五場角球精選
哈馬比9.5 b
愛斯賓奴 9.5 b
阿特蘭大 10.5 b
曼城 10.5b
雲達不來梅 10.5 b

送俾大家 聽日開心收錢

錫菲回飛
由1.68 回返上 1.8

事實上新帥魯費迪之前毫無執教經驗，對賽又輸蝕，今場凶多吉少。

皇蘇gel定？

我睇盤
覺得會打和

但係對皇馬都係輸一粒

愛滋佬其實都降硬班 不過最驚都係西甲玩賣分

師兄呢排旺?

反底？

阿特買半大好過

今晚好似得正氣阿特大波波簡得落手

今晚覺得會開細

意甲係唯一正氣嘅波

買角大好過

莫迪正氣？

半大

莫迪對家啦

咪話面子球

好撚認真同大家講 海登咸垃圾黎 都係果句 一係買主 一係唔好買

米堡？

買莫迪半大成日都半1全4
要全大好過

2.5b 1.38

科隆上季德乙冠軍黎到德甲俾雲達護級炒6粒就知德甲德乙差幾個lv

要賭就緊係3.5b

買大波了

利物浦w 3.4倍係咩事

派錢

利記一定試陣

科隆又唔洗護級 hea住踢，雲達上場唔認真今晚附加賽都唔洗踢

今晚莫迪準備閪？

已買對家

依家已經 3.5

莫迪對家大船

12點兩場半大

00:00 英冠重注重心料

（追馬數、波數用)

好在未買

屌佢又黎

保釋出返嚟？

我岩！快！琴晚輸咗50k

睇得出你好撚絕望

聽日食唐記嘅錢都拎埋岀黎

莫迪-1 2.88

今日唔知又會輸幾多呢

多謝支持 呢場研究左半日先敢放上黎

因為太多人抽水 必須要謹慎

希望幫到大家

侯城第1球@2.25 重注

上半場20分鐘內開唔出當我輸

Okay 跟

跟

跟咗

莊家送錢日

又係你條燈閪

走啦屌你老母

米杜個盤掉轉左

就開波都無人？

有
唔識買
求水

買咩好呢

跟大岩

米杜士堡嬴波場次仲少過主隊..憑咩讓波

得返2。17

跟你 射米堡2串1

個尾盤又黎撚狗...

莫迪似閪都照買

萬夫莫迪

有即場唔急

咁呢隊的確係閪波 仲有即場賭

莫迪正氣咁多場開半一 不了

頭3場真係閪 要左侯

好少等即場 要贏始終都會贏 想賭得輕鬆啲

羅巴係咪幾日冇上水

米堡 20分鐘內收大岩皮plz

比人秒goal 既話，真係喊3聲

主12m

米堡12碼

大岩12m

大岩極速crashed

都無辦法 你買反cup壓力都大

咁快就客１２Ｍ！！！！！

０：１！！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！

米堡易能到

笑撚左

大岩

Boom

岩蛇出手 就知有沒有

屌你老母大岩

邊洗20分鐘 2分鐘搞掂

大岩笑死me

屌你個大岩

兩分鐘就針左

勁到大岩

大岩勁到

2分鐘就要叫cup

大岩燈

2分鐘都唔駛

大岩真係

多謝大岩狗

我場下盤

反手勁

搞掂 0-1

多謝大岩蛇

2.5b -2

炸嘅？球探唔覺有嘅

大岩堅勁

冇真飛不嬲買對家

大岩狗條傻西又出黎害人

大岩狗好勁

通常 重心 重注

daddy果場派錢，上盤

12m點炸

Wtf?

牙電買咁細？

要左侯真係比大岩搞死

自膠

屌你老母大岩燈勁撚到
走地個場有冇水 想跟

我就係見到 車撚左半客

頂撚住同我

多謝大岩

8串1 你買1k lor

有冇手足又比人大岩撚

大岩狗 we trust

做乜唔買客fg

笑死！！！

１：１！！！！！！！！

貪心

1:1

1:1 goal

上輪換左升班專家教波

1:1 大岩

交學費啦冇真飛買對面or skip啦

6分鐘半大

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

莫迪似撚狗

大岩狗研究咗半日

廢事po事後飛 半大

半大cash

有冇咁撚燈阿岩狗

下盤來回地獄又折返人間

我屌你老尾 我個fg

係要玩鳩大岩

下次醒水

極速半大

半客 手足

屌你老母 呢場睇黎垃圾波

半客 苦主

2.5b 點部署

大岩癲到

我都準備跳樓先

試吓先

邊有人咁蠢
佢都冇出真飛

半場就有

半大輕鬆
又要叫莫迪 c
-10

跟住1:1完
半2全2

呢位巴 頂唔撚住wor

22222222222

2.5b -1

我蠢

莫迪快手

半大ko

叫緊啦

莫迪11.5s點睇

2.5b 快

大岩狗還我血汗錢

基斯禁屌

20 分鐘內侯城嘅第一球，中喎

基斯幾勁

係
大岩又中

基斯半大ok?

中風就中

呢場半大 肥死

萬夫入未

有冇3倍？

屌你大岩

莫迪半大未？

試完有冇得退票

無買

應該唔得

2.78

2.7

半大2穿1

踢緊街場咁

半客呀屌

莫迪快手啦

屌 莫迪唔識射波

信念

莫迪又撚狗
比人禁屌

等睇莫迪先輸1球

大岩兄，有無莫迪即場水？

哥登堡果場咩事

去到平半

係時候入少少10.5s

屌終於扑中4倍半大

買左莫迪上盤覺得自己好ON9

1.5球 3.05

都未完

一定係主fg 因為高水

呢排冇乜收入
唔好jer我啦

半大全細了

莫迪個大波睇黎可以收收皮先

半大8分鐘就gel

莫迪正氣小小得唔得

莫迪10.5s 細

基斯今季先踢得一次主場不過就贏7-2

有即場都唔睇定d賭

就快買w都高水過盤

侯城護級力量ok?

淨係買左半大 唔gel等幾時？

兩隊都係護級分子

4444

熱狗個陣想點

挪超 即場2.5b

莫迪入波未

萬夫半大含撚都無味

整球先啦

哈唔知乜乜乜當日大炒我獌 準備降到英甲

祝中

米堡 馬會精選

gel頭違反國安法

引起社會公憤

要沒收財產

莫迪半大又含撚

半和爽

沒收財產真係好屈
以後唔敢了

即場先係緊馬會精選

莫迪換keeper

半大24

熱狗幾時先可以讓平半 場場打反擊都贏得到球
穿盤是夢嗎

莫迪10.5s jump

下季

半大未

米堡禁屌 仲唔快撚柒入

求其搵隊入啦

冇了
半客jumped

歐盤就兩隊都回落亞盤就主隊最後一個鐘落飛

應該開個和上下盤一齊收錢

今場似係得半格

等你買

入一球叫下先ok?

侯仆街啦 入波果件傷左

錫菲聯 主場好硬

30’ 1-0

咁撚快玩完

琴晚成晚邊隊落飛邊隊輸

賭左成個月無贏過1蚊
今場贏到啦掛？

半一俾狗賭

半客丫 屌你老母

米仔屌你老母

莫迪半大24

x2

想問邊到有挪超直播link?

好落力 呢位清

比我中返唒，我以為唔撚7賭，追數心態 搞到想賭
越輸越多

半客啊 莫迪
屌你老母

肯入未2倍半大

莫迪肯入未屌你老母

有冇咁多人買莫迪啊

星堡主場好撚勁啵 清

莫夫莫迪！！

兩倍半大

有冇奇蹟半大先

哥登堡落飛落到贏撚硬咁

莫迪唔大炒點上第一啊

屌你老母莫迪

半客是夢嗎？

半7魔咒

候城整個半主試下先

莫迪唔入唔該俾人入啦

神積半大派1個

莫迪入啦屌你老母

入波未

又呃錢波黎

有冇角球水

入莫迪12.5s 頂下先

斷黑根

客

西迪

侯城半主

半場0:0波膽是夢嗎

莫迪比一粒嚟先啦

2場客

莫。半大未

01:00 哥登堡 陣容 AIK蘇納
全日最鬼呢場..

熱刺個陣

華堡你都唔買

半7魔咒來了

串左兩場半大又死

1:00 買咩好

好差咩？都算全攻陣

奇蹟半大

半主x 半客
入啊 屌你老母

莫迪 屌你老母入一球未呀

唔撚係半2全2呀

奇蹟半大派兩個

迪哥入未？

aik搞咩

熱狗三格角

是我了

隊隊都最後一個鐘落飛 cls

米半客

42 45 goal

場場大 我買完就細？

莫迪識入未?

馬會精選即場=細

半大全細既感覺

萬夫唔入俾人入

狗會開即場 真係要諗清楚下次

一點 賭天狼星
睇咗幾場 幾攻得

又要入錢啦 唔想入丫

熱刺讓-1買唔買得過

踢客場咁閪 唔買

無人 當中立

侯城又西

有冇半7魔咒

莫迪準備0:0？

ft0:1

召喚羅師傅

補5分，快

羅船長！！

哈馬比竟然出守陣, 華堡全攻

和波一齊失分攬炒降班啦

買即場算 玩下fg

仆街挪用波屌你個西入波未2.5 1.3x 仲0:0

米堡個場 20秒停一次 煩撚到

我夠膽同你講呢一場應該得半格

唔入比人入啦屌

買左熱 你地講到咁好震

半8度定下場算

冇絕對既，買左就比d信心

屌你客快入

唔入波斷腳啦

9c

半9啦

你老味。龍都唔中下係咪踢波架

驚閪咩
鍚菲聯賽程咁密

屌閪一日７次你都腳軟啦
何況３日踢一場波，休息得２日時間

唉10.5s....

侯城咁快換兩個人

10⋯⋯

半場角大爽撚到

10.5s gel

10.5b是否gel得

每次見到你 都贏撚到痴晒線

ky又中

半場10角cls 唔洗下半場都爆10.5s

無人講閪爾星堡既

今季仲未入過波仲要反左盤

2倍變3倍

係輸撚到痴左線

tot 半大iam allin

係咪買你對家fg

半10全10

錫下盤好啲喎

半10全？

西波莫迪
賭熱狗算

熱刺今晚唔係連登大船

20!!!!!!!!!!!!

高登仔咩事

屌你老母 係咪cls 無端端補到50分鐘 半場都10角

熱刺盤？

補乜撚野補咁耐呀屌你老母
補撚到 10c 你老味

琴日咁多大波
今日應該好多細波

買熱刺客盤不如買即場角大

想追對家 但客隊升班馬 驚會閪

一樣係入球大

daddy d波仲買角大

熱狗角大有無同路

.

屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。

好想直屌華堡客ＷＩＮ

半大only way out

哈馬比 憑咩呀

熱刺即場 客勝
愛斯賓奴 客盤
阿特蘭大 主盤
伊巴 主盤

穩如哈馬比 入手半大啦喂

屌左

莫迪場波。似0:0。基斯廢到7彩。學界水平。但莫迪又9猜。禁區頂都猜多幾版。

失控...

入球大細 星期四 2 基斯迪辛德(主) 對 莫迪(客)
大 [1.5/2 球] @ 1.95
半場入球大細 星期四 5 哥登堡(主) 對 AIK蘇納(客)
大 [1.5 球] @ 2.95
入球大細 星期四 7 希爾星堡(主) 對 米贊比(客)
大 [2.5 球] @ 2.02

西堡半大

華堡FG

米贊比2.5b
熱狗角大

要高登仔了

哈馬比已經唔係上季咁穩

早幾場入9球 ，6球
今場0,,

Support

4場半客（除了錫飛聯果場）

熱盤 半客

睇完熱個陣 就想買當客

穩如哈馬比
烏法主場惡過狗

馬會即場精選
唔係4大聯賽即場都唔想買

感覺熱狗會閪

唔係好明你想講咩

失控失控個陣真係好好笑

天狼星 半大

應該係半客 我估

但係我琴晚破左燈 等我黑返先

咁樣補5分鐘比多兩隻角

天1111

有冇飛睇下

錫禁屌

熱狗咩事

引你買姐

打防反啦呢個陣

原來2020年仲有人未戒賭=.=

2222

未睇過daddy戰術？

兒子生性
摩佬倍感安慰

10011

係估唔到錫會攻
平時玩開猜波等完場

天狼fg